好困擾路變做刁大大路？

為慶祝國慶
賀佢老母

係咪應該將刁大大痴到成街都係
等佢知道全香港嘅人有幾咁愛佢

你想像下全部都變左刁大大對住你係度笑

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

十一國慶

全街都係刁大大

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

十一全港踐踏習大大

我都好鐘意刁大大架

其實呢樣野係點print同貼，無理由一張一張來

我都好欣賞佢架

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

101集中討論 入黎攞共識

我都想知
人多嘅話一張一張都唔係唔得嘅

個人崇拜嘅極致

係最前方高處放美國國旗！
要撕國旗就要踩住雜種
要撕雜種又要對住國旗低頭

唔好漏左黨旗

著裙咪比刁大大裝裙底

有咩問題